老老實實佢應該真喺記者

老老實實佢應該真喺記者

隨便用佢個名GOOGLE

個人分析
聽日對家陣營會全力煲大呢件事去掩蓋捉到隻真公安同蚊槍

不得了

中共記者

打你咪打你
香港記者比佢地打左幾多獲呀?

上google search一search就見到"环球时报-环球网报道 赴香港特派记者"

一子錯滿盤街落

今晚輸曬 唉

收皮啦

重點係藍衫

打人人都唔割
下次小心d

咪撚傻

Rip

環時記者

請唔好再講輸，係檢討

捉走的激動既手足先
今日好多和理非撐場，不宜過勇

我淨係知佢明明著記者反光衣
但一直有份叫人衝前
先至比人發現佢用假證
咁先會比人捉住

佢無打人 佢無做啲咩 唔應該搞佢

環時

蘋果出左新聞 係記者

輸你老味

剩係識講輸 公安單野贏到對家要出招求打和炸

冇記者證喎